官媒：若黃之鋒等掌憲制權 香港將成為美國新關島 實際脫離中央管制

官媒:倘黃之鋒等掌憲制權力 港淪美國新關島

美國眾議院議長佩洛西(Nancy Pelosi)會見訪美的香港眾志秘書長黃之鋒、歌手何韻詩等人，強調美國全力支持香港人追求公義及自由。

內地官媒《環球時報》發表社評，批評美國政客與亂港分子共騙香港做反華「前線」，指如果由黃之鋒等賣港分子主導香港的憲制權力，香港就將實際脫離中央的管制，類似成為美國新的「關島」，被納入華盛頓的勢力範圍。

文章指出，香港按照《基本法》的要求對「雙普選」做出機制性安排，防止選出一個對抗中央的特區政府，這條底線不可逾越。

社評強調，如果香港一些人受美國的欺騙，把抗議運動搞成要求實現絕對普選的政治對抗，將矛頭指向整個國家，那麼將投入一場自殘運動，決無任何成功的可能

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

真係做到
我肯定一半以上個d偽藍中產佬轉黃

中國或成最大贏家

正呀

快

睇到射左

多謝祝福

快啦屌

好野

又比路線圖

官媒認證，thanks

sir this way

西瓜靠大邊

證明我哋又做啱咗

城邦論

thx for info

黃總統

咁係咪要有美軍守住

本來以為唔得
一經官媒認證，成數大增

扯扯地

買Mustang會唔會好平

咁我地要討論下邊到起美軍基地

官媒提出運動新方向，多謝

而真正嘅香港人睇唔到有任何嘅壞處

講完

唔好？？？中國仔係唔係羡慕？？

支媒認證加G持 , 要射喇

解放軍軍營啦

Sir this way!

歸美派全面進場

支持

source??

實好多支那豬衝落黎

方向正確

f150

USHK

正

係咪氹我架

射左

咁撚正？葡萄死啲蝗

cls 三個月以黎第一個好消息

聽到都濕晒

我想講依家好多有少少經濟能力既支狗
都已經唔係落香港生仔 好多就正正係去關島

哇路線圖都俾埋

官方教埋點做

即捕即解

唯一缺點係睇戲可能會遲一個星期

sorry, 見到了，我錯

J到出血

我要做美國人

Hong Kong, USA

最後得返d窮撚黎生

口交部教埋我地要點玩呀
識做啦

九龍塘昂船洲石崗天馬赤柱將軍澳
大嶼山都應該要有一個

乜撚嘢管制咁難聽

Come fast I am cumming

USHK FTW!

睇到標題都射左幾次

仲有石崗軍營

嘩咁撚正
GPHONE 快啲做總統

好呀

環時:

信報:

新關島
旅遊業界開心死

濕曬

青衣？好似Pacific Rim咁

呢個提議唔錯

係就好啦

官方認證不得了

推

邊境呢

聽落幾好 又唔會搞到你班共撚 有咩問題

Sir this way

多謝黨報祝福

齋諗都好正

原來係咁

好啊

係精神既！

我就係想咁

Sir please bring justice to HK

又助攻

唔好氹我喎

元朗

知唔知新關島係咩？
太平洋艦隊進駐啊

抗爭成功就可以全民自動綠卡
呢次仲唔係we connect ？

咁好

守撚住條深圳河呀
班冚家剷愛國支蛆仲唔仆落嚟

多謝

我就係要呢d .jpg

真係㗎？

呢個建議又唔錯喎

咁正？！
係真既話唔止香港，大部分中國人都會好開心

變關島？

係咪可以俾美軍駐港？

係就快
sir this way

香港將成為美國新關島
乜關島好差咩 我覺得好正wo

係就快，唔好等下個禮拜

開始選址做美軍基地

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

百幾年歷史既香港點解要比你班得幾十年歷史又冇文化既乞衣管？

係就好

美中邊境

好似幾好po

好想變關島

你老母就賣港份子 智撚障

係就快 唔好等下個禮拜

路線越嚟越明朗，唔頂撚到你支共死都對唔住自己

賺美金 IT發大財

支持gphone做founding fathers

真係做到

更多支那人想拎單程證黎香港

閩粵本來就係百越族人

説出了重點

唔講真係唔知原來可以咁樣做 多謝提醒

唔會叫黃
咪同係美國住班蝗蟲一撚樣

係就perfect喇

中央做得好 有人會對抗嗎？

敵退我進

聽到射左

好呀機槍掃射
我都想玩

屌你正呀喂

佢咁講 仲多人想落嚟

剩睇文字都射到成地都係

應該由國際大國直接將香港變成 [真]自由港 由國際共同管理 無國家

唔係咁開心呀？？
官媒助攻？

有路線圖了

點解佢地認為香港有錢佬係真愛國

幾時開始普選係要有前設
垃圾831

唔好得個講字 做啦仆街

係咪真架 諗到都開心
將香港邊境圍牆起到一百米高
班支那人都會仆住翻牆黎香港
以前去美國要跨過太平洋
到時隔條深圳河

好呀
支持

將軍澳

咁唔洗搞獨立真接入美國做狗重實際

唔睇到最後以為美國人寫

好想聽，燒山駁斥，根本沒可能，一定唔得。

中央呢啲咪賣港囉

正呀

支國岸邊有美國海軍駐守，好似渣住支共春袋咁樣...

俾中國人見到不得了

正呀喂

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

拆左啟德個個起啦，都無人用

美屬香港

正wo, 推黃之鋒做特首

官媒識唔識字㗎
淪為係解變差喎
做美國海外屬地有咩唔好
唔通繼續“淪為“特別行政區咩

仆街共匪知道無得再打矛波，宜家先黎淆底。
當年簽中英聯合聲明果陣就乜撚都得，諗撚住過左海就神仙
完全間接証明我地做啱晒，keep住鬥爭落去，共匪一定跪撚低

濕晒

講到咁吸引
我點唔支持佢啊

this way sir

咁正

有邊個年輕人唔想

陳雲城邦論

不如話若黃之鋒等有核彈，北京將成為日本新廣島
9upper

已射謝

第一次睇大陸報 會興奮

我想問, 基本法邊度有寫

"香港按照《基本法》的要求對「雙普選」做出機制性安排，防止選出一個對抗中央的特區政府，這條底線不可逾越。"

係講基本法, 唔係之後後加果 D 831框架呀

將青山軍營同深圳灣交畀美軍

見到新關島已經射左

唔係咁開心啊嘛

諗起都濕哂
黃大總統

係咪呀

係就快

我想啊，我想跟美國啊

起歌！

原本都諗唔到，好在黨報比提示

非常好，我要入藉美國，投資移民的錢都慳返

第一次睇官媒睇到咁興奮

有3個軍營重洗鬼起咩,空石崗、海昂船洲、陸政總旁邊

我唔介意係美國新關島生活工作
交稅比美國政府
為美國社會貢獻

應該係塞班 佢哋去關島要簽證

係就快啦！

多謝，中國又要贏啦

好喎

SIR THIS WAY!!

好呀好呀

等唔切

香港變關島，真係非常好

快d啦

做對了

求之不得

美國香港

快點

甘願做美國狗！

一定係

解放軍軍營俾晒美軍未得

章子儀特登飛咗去美國生仔

係唔係應該封咗唔好比大陸人落嚟先

有黨媒認正

唔叫新關島 叫新香島

其實Trump一句取消所有綠卡
肯定已經香港即刻歸美國

成班圍爐取暖淨係識係到J
呢家係同中共宣戰曬冷呀
準備好未呀 推行動post啦

咁又點，口遁

承你貴言

邊有得唔封
一過界就非法入境
屌佢老母

請聽我一言，我地一定要對準問題核心

我都係想認叻，不過我好似講過類似嘅野

唔好氹我開心喎

捕乜撚野
叫POPO上繳MP5見到就開始掃

快d比黃之鋒憲制權呀，屌你老母，然後美軍駐軍，再叫美軍炸撚斷港珠澳同深圳灣大橋，永久圍封高鐵香港段，同在中港起圍牆，再攻打老共！

剷平良田村做軍營

章子怡仆落黎生仔
到時十萬蚊一個醫院床位都收到

美軍基地

一於用之前中環批比老解嗰撻啦

SIR THIS WAY!!!!!! THIS FUCKING WAYYYYYY

敵人反對

very good idea

聽到都開心

sor 射左

F35,B52 this way

個例子幾好～
聽吓都開心

係就好
一於支持黃之鋒 掌憲制權力

如果係真既話 其實幾正

係就快呀屌！！！！

m249 mg3

關島。 我接受

屌係真既話唔該尼日快d到

新疆2.0變美國屬地

係真唔係呀 唔好氹我喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

全港 英中 考 SAT, 入美國大學

諗下都射到一地都係

加強邊境防禦先，肯定好多偷渡客

官媒教埋路

我係美國人呀屌！

暗黑兵法又黎
再諗深一層新關島對支那都無壞吖
唔洗再洗錢派解放軍落黎+應酬班親中團體
又有個永久窗口俾班貪官洗錢

Noted.
關你柒事？

準備放棄啦老共

係官媒講嘅， 咁咪即係唔會變啦!
此post已完

美軍來了我帶路

sold 成交

我是美國人
我是香港人
兩個叫法都無問題 人生少左一個矛盾

哇 諗下都扯旗

係就發

路線圖

Gphone個G係GUAM

SIR THIS WAY

多謝指引出新方向！

美屬香港? 正丫!! 美軍也來駐軍一下吧!!

起多個基地 又可以set 導彈系統

有戰機跑道

如果佢有咁嘅本事，我唔介意叫佢大佬

一撚定，到時候d阿叔：果時己經話香港係一撚早要民主架啦

關島

Sir

正啊 希望唔係飛機文

張圖J死人

就咁睇唔少中產淺藍即時轉team 支持gphone 喎

早就記熟晒國歌

點解之前官媒話係恐怖主義活動，依家又話係抗議活動？

有民主後黃之峰就會掌權? 可笑
不過而家無民主 香港都係中國的關島
唔見得比美國掌控對香港人有咩壞處

DMZ 2.0

follow me

痴撚線， 原來可以咁

列根號

屌你正呀喂.jpg

send比trump睇下

佢可能唔去買格菱蘭改為要

係時候用哩點喺FB 連儂牆曲線宣傳啦~~

終於可以脫離班大中華膠

做乜學陳雲講野

係咪真架 唔好比假希望我

講撚到明唔會比普選你
繼續抗爭做人定袋住先做狗自己諗

真係做果時
大把藍絲過黎含

咁正？

豬瘋
好在有你 與民同行
如果我係女人 一定 送我隻豬仔比你

敵反

笑咗

仆街，諗下都已經J到出血了

到時支共會唔會好似金仔咁成尻日玩火箭

要美國定支那 藍屍自己諗啦

見到華盛頓三個字都射到成地都係

良田村

我係美國人

SIR

防止選出一個對抗中央的特區政府
佢講乜春

鬼拍後尾枕

嘩連中共都話係屬於美國！
太好啦 快呀

寜願做新関島，也不做中國狗！

加油呀gphone

推比國會議員睇

係咪即係有機會美屬香港？

咁好 賣啦賣啦

第一次睇環時睇到射

點樣右軚轉左軚啊，近乎冇可能

jeng

係囉
係我地冇咩方向既時候，指點迷津

暴徒〉恐怖分子〉激進示威者
遲啲可能變埋愛國民主分子

基本上呢啲分析唔可以出街架嘛
豬隊友

諗起攞BNO班人

共享做美帝人既光榮

考咗DSE嗰啲點樣?

反正都變關島選乜出嚟關佢叉事咩

Make hk great again

社評強調，如果香港一些人受美國的欺騙，把抗議運動搞成要求實現絕對普選的政治對抗，將矛頭指向整個國家，那麼將投入一場自殘運動，決無任何成功的可能

即係大陸已經覺得gphone有掌憲可能性？

官媒認證

淨係睇字都射十次

流曬口水，快點

係就好呀

they are telling the truth

唔解，即捕就地處決

唔浪費子彈

用刀割喉

再一腳伸落萬人坑

拿拿聲啦

我地係時候要諗下現有既政黨有冇能力做到執政黨, 又或者自己組黨咁

快啲快啲

Shoot to kill

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

環球時報都諗得幾前衛

美國聽證會 班議員其實都講得好白
中共控制下的香港係唔會有普選 咁所以應該點做呢？ 咁就姐係要脫離中共控制

美軍進駐香港
解放軍返大陸摺被

屌你正啊喂

我要做新美國人

求下佢快撚啲

呢d死仆街到時個個去大灣區
班蝗實爭住仆落黎

創作力同幻想會嚇你一跳

多謝提醒

咁你就應該要反省下點解一有真普選香港就會同中國越行越遠啦，係因為香港個價值觀同中國差太遠呀嘛，自己唔去進步就一日想拖人後腿玩chinazi

改建迪士尼就得啦，得左！

到時英美中有齊曬

但你班香港人都唔好放軟曬手腳
放棄狀態咁先得架

嗰時仲會比你150個咩

脫離中央管制

依幾隻字就足夠我支持到底啦

會唔會比我哋連登仔更加支持美國?

可能共匪真係想 "中美共治" 香港， 將來更容易帶錢逃難
所以好多權貴都反對 "逃犯條例"

關島 正呀

西瓜靠大邊再加埋縮骨算爆老撚土根本就係獅子山精神

支持到底

屯門青山靶場好撚大

你話架
講過要算數呀
美屬香港齋聽個名已經射到虛脫

rubbish china

絕對支持

已射，thx

屌 有聲

嘩屌，到時班蝗一定用盡方法都要偷渡來港

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

成班議員出嚟邀功

push

以下開放帶路人報名名額有限

Berlin wall

寧願投向美帝懷抱，總好過投共之後俾清算抄家

民建聯班友肯定第一個入紙申請

又有路線圖

係第二個New York，美國海外經濟首都，第五十一個州，可以選兩個參議員同州長

萬劫可解的配方 垂範亞洲建共和

d支媒點解成日都會覺得做中国嘅所謂一等公民會好過做美國嘅二等公民

係就快！
God bless America 🇺🇸

不自滿
繼續努力

God bless America

迪士尼一定要keep，美國嘅象徵
用翻石崗軍營，有跑道

好呀
Sir! This way!

我想參軍

唔知點解見到個標題已扯

毛澤東語錄：

「如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

環球時報今次係曲定直?
真心分唔到

係就好了
寧做美國狗 不做支那蟲

驚撚到

快點！

正wo

不如咁講 你問下班藍絲如果可以輕鬆由中國藉籍轉美國籍 睇下佢地制唔制囉 隨時肯轉嘅比例比黃絲更高

泊埋架軍艦係昂船州，搞掂

係就快 唔好等下個禮拜
14億強國人湧落嚟香港

指如果由黃之鋒等賣港分子主導香港的憲制權力，香港就將實際脫離中央的管制，類似成為美國新的「關島」，被納入華盛頓的勢力範圍。

This is exact7ly what we want. Sir, this way!

屌，到時一定要加固，加鋼板，加電網

We want to pay the taxes to American
Sir! We are welcome you for a coming to take care us.
Sir! This way

而家教埋香港人立咗人權法之後點樣升級點樣行落去

急不及待sir this way this way plz

咁正？
咁就要繼續努力

關島，好喎

希望

係就正，快啲踢走香港，由得香港自生自滅做美國的一條狗。

唯一擔心之後香港文明度拋離中國太遠

趕返腥港人返去都來唔切
仲會比支那豬落來？

Push

快！

Hong Kong State, US

點樣拎到憲制權？

佢係咪以為我地好中意中國

民建聯仆出嚟舉美國旗

希望官媒今次講到做到
我想香港做美國嘅關島

香港按照《基本法》的要求對「雙普選」做出機制性安排，[size=4]防止選出一個對抗中央的特區政府，這條底線不可逾越[/size=4

香港人醒未?

香港脫離共產黨管治先係惟一出路!

比支MP5我，我可以24小時全天候守住邊境

希望美國可以喺香港同中共打仗

趕走埋d解放軍

深圳邊界都要起牆

到時個個大陸畜落哂黎攞美國護照

係咪真架

有加持，成為美國第51洲

香港自願成為美國海外領土

順手可以入美國籍

係就爽

係就快頂唔順了

關島同波多黎各好似都係行美國憲法
即係有 擁槍權………

美國: 你地咁愛美國，交個社交媒體帳號黎睇下
文宣:

屌我都想呀

Sir quick quick come

自己比埋個idea 出來 係咩玩法

民主建美聯盟

唔好氹我開心呀

100蚊坐飛機去我既祖國-美國

見到呢四個字又想射

仲泊有多艘係中環軍用碼頭
同西環堅尼地城對出

《環球時報》推動香港成為美國新關島

支持gphone 做州長啦唯有

屌你正呀

屌你老味 , 搞個真公投 , 用身份證登記
太細冇身份證叫父母代投

一人一票
將香港主權交俾美國 , 成為美國其中一個市 , 贊成/反對

如果超過2/3 人投贊成 , 咁果2/3人就有美國綠卡 , 可以去美國唔駛再簽證
當然果1/3人投反對既 , 自然通過左都唔會有綠卡 , 可繼續留係香港居住 , 但會計落支那戶藉登記

拿 , 好撚愛國既人應該唔駛怕會通過 , 事關香港得2百萬人上街反送中 . 係你地角度係有500萬人愛國做護旗手 , 點都唔會過2/3

玩唔撚玩呀？

國師又中

咁咪攬炒囉
中共你自己揀啦
唔好話我地香港人冇畀機會你

又比香港人打飛機

我地都係講緊五大訴求
官媒已經幫我地諗埋憲制 獨立

好過做中國豬

咁一定要停單程證

有咩所謂啫，小事一樁，出糧出美金喎，屌那媽都制啦

香港有8成人反共
一早唔撚想共狗控制
而家出嚟助攻真係笑到阿爺喺棺材跳返出嚟慶祝

到時汪峰就唔洗咁遠水路飛去美國生第三胎了

香港唔係有高度自治㗎咩
點解受中央管制嘅？

官媒不停教路

或者 Hong Kong, a Territory of the United States
好有霸氣

係呀係呀 后海灣都要起

都係威唔過新加坡

Mr. Governor, this way

原來叫絕對普選。明白了

搵燒山講一次：香港一定唔會變成關島！

多謝定燒山先

希望有生之年可以見到香港強大 中共收皮

次次最後都話沒可能成功 必定失敗 引火自焚 必受審判 有冇多少少新意呀屌你老母 真係好撚驚呀

ok 我無問題

LIHKG要變LIUSHKG

多謝老共的驚慌又成為我地的子彈。

That is what we want

玩火箭？飛機都無得打

中共樂此不疲，又可以繼續吸水。
佢地跟本唔需要香港既「地」同「人」
一個屈尾十同美國握手割讓香港當還債

thank you sir!

直頭係 upgrade 啦
由三等艙 upgrade 做頭等

香港要轉區號喇

黃島主

咁就要推到gphone上位

真係既話 我希望整番個黃之鋒像係政總

關島點會係淪為

環球時報黎助攻？怕我地唔夠人？藍絲可能轉埋黑衫

習總：我就是基本法

到時有coast guard巡邏

支那係咪以為香港人唔想？

今天舐共籃屍立刻以做美國人為榮

咁咪益左班大陸佬
近近地拎美國藉

多謝官媒話畀我哋知我哋無行錯路

新關島

咁中國要好好吸取香港嘅教訓
好好對自己嘅國民呀

幫我推個post到熱門

係就快d, 我估大把藍既都會轉黃

sir this way

到時保皇狗愛國廢佬死撚返哂上大灣區愛國,咪再痴香港金糠

+1

直接成為美帝國民

真

我係美國人呀屌

我就覺得唔錯嘞

田間再出華盛頓、癡撚線！中晒

好嘢嘢

Not good?
I think most of the top officers will love this idea!
Their grandsons can get US residence upon their birth in new HK!!

Sir Same ways

坡佬要收皮。呢排落井下石，坡佬正仆街。

開心到喊.............

[b]呢舖真係《光復香港》[b]

元朗啦 咁多地
咁近邊界

美軍基地緊係擺喺日明日大嶼啦！媽媽用心良苦呀

Not necessary , bcoz of global taxation!!!

美國香港關係法係美國內政，關你大陸咩事？

再嘈，已有美國議員話要審視台灣關係法，到時你個一個中國原則就真係大件事

聽落好撚正呀屌你老母

踢走班鄉黑上中國

唔小心爆咗心入面嘅諗法姐
呢幾個月對家都有意無意助攻緊咁
每隔個幾月個運動開始少人
都整單721 831出黎重燃希望

j死

係關島又唔錯喎

誠你貴言！

500 萬 對 200 萬 都驚

希望你唔係係到燈

上水

G持

有香港做美國屬地洗鬼再喺新加坡整美軍基地
留返俾坡佬慢慢奶共

「社評強調，如果香港一些人受美國的欺騙，把抗議運動搞成要求實現絕對普選的政治對抗，將矛頭指向整個國家，那麼將投入一場自殘運動，決無任何成功的可能」

係咪個腦有問題？咩叫普選？明明寫左o係基本法，依家又話「絕對普選」？普選就係普選，識唔識中文？

奶共注定收皮

重開麥景陶碉堡

做到又幾好呀

輸打贏要㗎啦不嬲都 d人

有乜問題？

Gphone 靠你啦

係就正

香港跟美國轉左軚

[member]
如果有個真心愛香港 真心想香港好嘅祖國
有邊個想認外國做大佬
而且係疑似親生老豆想打仔想殺仔 偷偷地拎晒嗰仔啲錢
反而鄰居走出嚟幫手保護個仔
咁你覺得嗰仔鐘意邊個？？[member]

屌你咪反口

快點統治我

只要能夠擺脫極權支配 我唔介意香港做三姓家奴

Oh say

多謝官媒教路

I LOVE USA

聽到都扯扯地
支持香港成為類關島政體

想同美軍做愛

gphone 屈機

I am ready

老老竇竇
雖然唔係好鍾意gphone
但係做到新關島都幾好

原來可以咁做
多謝官媒教路

做唔到第51個州, 做番個美國屬地都好

做美國的港島

美國（靠右側行駛）
美屬維爾京群島（靠左側行駛）

唔使轉架

啲仆街廢中廢老最撚興馬後炮，而家就淨係識屌後生仔。最撚屌係自己上撚哂岸又鬧鳩班後生仔搞事又唔捱得，點點點

USA
USA
USA

如果要徵重稅、但可以做新關島人、大家制唔制先？

如果美國佬
推呢個提議出嚟

香港人只可以選一次
選中國就永享大灣區

發現藍c就取消美籍
到時仲有幾多藍c ?

正呀
快啲變新關島
諗起都扯旗

廢中冇計，廢老就等時間淘汰佢地啦
反正都唔會預改變到佢地

咁要加油了

快快快快快

原來咁易

Sir welcome to hk, this way please

To CCP and hk fcuking police,

入美

絕對支持
趕哂啲蝗、黑警、黨共政府、藍絲走

只剩下二百萬黃絲係香港，樓價跌、空氣清新，行街唔使逼，全港都係英文同正體字，無晒殘體字，諗下都開心死

支持成為美國一部份

哇屌你正呀喂

關島正到仆街

幾重稅都肯受...特別係你諗到中共統治有幾差...

黃總統之鋒

Governor Wong

屌 扯晒旗！！

幻想吓都high到

快d 成為新關島

多謝官媒指點

你哋寧願入美也不要獨立？

J 撚死人咩...共媒...

老老實實
而家強國咁缺錢
不如開個價黎，要幾多億，真香港人一炮過籌旗
新關島deal
再納稅俾美帝註軍

強國仆街起上黎，呢個deal 唔係無可能...

國師陸頌雄

咁咪更加多支那人扑落黎移民

cls助攻到咁

官媒先係大台海外屬地都無人諗過
Sir this way

點解聽落好似係幫緊我地宣傳咁

Sir!!!!!

射啦

到時就大清洗啦

除咗講 sir this way 都冇咩嘢講啦

正，有綠卡

Madam This way

Yeah
Thank you so much sir
This way please

香港暫時冇獨立本錢 連武裝力量都冇

美軍駐港

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Please pass!

好正咁

嘩 正呀

不如用清朝債券買香港999年

係就唔錯

good

99年都照上

關島做美國隻狗有得選自己嘅總督，做你支共隻狗被監控入集中營就有份

傻啦, 美國大使館塊地999年架

我毒得輸少，唔好氹我。

美屬香港 諗起到扯旗

我可以

趕撚哂去大灣區 同 深圳 囉，反正佢地咁撚愛國，仲有果啲廢中廢老唔覺送埋走

垃圾官媒眼中支那咁撚強大, 根本唔會存在 "黃之鋒等掌憲制權" 呢個問題喎...
定係都認為支共無能, 有呢個可能性 ..?

獅 鷲 旗

呢個簡直係夢想中的香港，
終於唔洗一出街全部普通話啦

Exactly what we want

制

官媒 想推 走香港，
深圳上
做吧

獨立 要香港人當兵 保護香港

Under 美國 有美軍保護 交稅就得

香港人另可努力搵錢唔當兵啦

仲要即時遞解 一係去新屋嶺坐到有大陸閪接番佢地走

正呀
sir this way！

咁樓價肯定升到仆街啦屌，成個中國走資過黎

一次割斷la ,仲搞呢d

官媒助選

我自願當兵 一見有人偷入即亂槍掃射佢
諗下都開心

嘩，中共俾埋攻略我地
證明真係有效喇今次

學柏林圍牆起無人保安區

做美國🇺🇸香港人

我係美國人啊hi

如果拎黎公投應該過硬

國民警衞隊national guard

god bless Hong Kong!

褲已除

係咁易就好啊，好想做新關島

我急不及待想試試了

比重稅去health care 同教育 我覺得超值

美國第51州

感謝黨和國家指導革命

緊係要啦 隔離住左個痴線鄰居成日渣住把刀喎
喬治華盛頓號 卡爾文森號 咩號都好 快d黍

明晒

真係咁樣就好有機會引發WW3

成你貴言

到時如果用兩個師嘅美軍，係咪抵擋到來自中國嘅偷渡者呢

嘩屌你正呀喂

知道下一步點做了
多謝共產黨點醒香港人

係又唔錯wor

歷史證明香港唔夠地用
希望美國打到上大灣區
比d地香港用

哇！！唔歸英國lu，直接做美國人啦

快啦

咁好？

Welcome!

thx

Mustang有右軚版幾年啦喎

唔好氹我
會感動到喊

美國爸爸

全港人有綠卡？

加多個9啦

做新波多黎各都夠喇

DQ D得你咁開心丫拿
制度以外都玩死你呀傻閪

正呀喂

啱呀，寧願做波多黎各同關島都唔撚做中國嘅特區

National guard. 屬於人民既力量

新關島又如何？比黃之鋒做總統又有咩問題？

屌你
如果做到
7婆第一個轉

重點出來了

中国人自己本身都冇中国制憲權

Gphone咁把炮掌握到制憲權，做關島又點話呢

Governor of Hong Kong

乜嘢描述嚟
助功

好事嚟

中聯辦d 物業咪又升到爸爸聲

支那狗又有籍口出兵美帝
今次唔打幾時打呀？

到時直接充公班冚家鏟d樓啦

中國人民會群起抗議港獨

同時申請單程證

香港對比其他國家咁勁係因為香港人
唔撚係因為香港係支那特別行政區

99999啦

騙你老母啊吃屎狗中共，D on 9藍絲先被你地呃啊

更重要係有
SECOND AMENDMENT

藍/紅: 360度轉軚支持Gphone 毋忘初衷 終於做到美國人

G phone勁秋

做關島有咩唔好？

希望新移民 藍屍 警犬 港共官員 廢中 廢老 五毛 都冇 ， 到時真係夢想中的香港

成日話驚選出一個對抗中央既特首
我想問香港點對抗中央呀
同台灣一齊反攻大陸?

咁到時仲清唔清算
介紹返佢地本身有份賣港

你知唔知醜嫁中央
照你講法
香港人選擇投美都唔投中
更可況根本唔係
香港只要求高度自治環境 唔受任何勢力擺佈

根本本身基本法已經保證左大陸對香港既絕對擁有權，呢d憂慮真係極權政府先會自己嚇自己。

元朗南邊圍

呢D 要押解出境. 返佢哋夢想既大灣區

掂呀哩個

睇到好熱血

香港人加油

咁快諗佢做特首

巴打，360度轉 = 自轉一圈

美軍駐港！
Sir， this way！

因為真係無轉過 一直都只係想做美國人

Sir！！！！

好呀承你貴言

去個聽證會就掌握到美國憲政權，你強國好去死

到時有十億人湧落嚟，氧氣都唔夠分呀

到時將啲藍絲廢老全部趕返大灣區

叔叔不行了

原來中南海真係有睇陳雲facebook

香港填海做島，建立美國軍事基地， 導彈對準獨裁中共
，向南宣稱擁有南海主權
如果可以成為美國一部份，就好了

一句講晒 如果之峰成功 捧唔捧佢做香港大總統

梗係之前俾垃圾政府無理收左既海濱啦，俾摺被軍用真係大曬鬼

如果南海有勁多石油同天然氣，呢個劇本應該會成真
上有美軍基地抗共，下有南海開發權

come on pussy

如果今生見到中共滅亡，死而無憾

已射thx

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

有得做美國人，真係不得了
到時肯定再爆支那偷渡潮

最重要係... 有冇得參軍

利申：超晒齡

原來咁撚正？急不及待想試下，來吧懲罰我

其實大陸成日屈香港人要港獨
究竟知唔知咩係expectation theory?!

唔反了 Gphone 辛苦你

媽呀好驚呀

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

好啦如果係咁俾G 鋒掌下權都得

好撚心終共咪撚再成日講基本法乜基本法物啦，佢自己乜撚規矩都唔follow，但又要人跟佢個套

哇屌!
呢鋪只能食住腸仔蛋支持Gphone了

鳩識咩佢地，咁撚深嘅嘢
佢地最中意睇埋哂YouTube 啲飛機片，乜嘢
「你知道中國是最強的國家嗎？不信？那就來看看三個原因。」
「探討美國為何比不上中國？」

但係如果香港係未合併領土, 只有部分美國憲法適用

父母藍絲，仔女黃絲，點計?

正喎

搵連登仔都可以

嘩，好吸引喎

咁佢話平啲啊嘛

爽啊

最緊要係起薩德系統

贊成有美國綠卡 ....... 佢地會識諗
咁都唔識諗就等於97前出世既人父母唔幫拎BNO一樣 , 只可以怨自己生係呢個無腦藍屍家庭 , 一齊擁抱大灣區啦 , 一係大少少刷首抽

唔記得講 , 投左贊成 , 宣完誓拎完綠卡但之後係香港繼續讚支共點點點好美國係幾仆街 , 一律當叛國罪 , 即時死刑而且所有直屬家人一律取消綠卡資格即時譴返支那為並重新入藉支那國藉

減税未平d囉

到時全香港男人都變成洋腸了

飛機片